行雷好似美軍打到嚟咁

手足， 我地應該做咩？

打飛機

行雷行到似美軍打到嚟～

傻頭傻腦嘅仔唔願坐定

美軍打到嚟嗰刻你係唔會知

黎明來到